鍾翰林被控分裂國家及洗黑錢等罪還押候審待轉介區院

學生動源召集人鍾翰林被控一項分裂國家、兩項洗黑錢及一項串謀發布煽動性刊物罪，案件下午在西九龍裁判法院提堂。

而家唔係屈分裂國家就係屈洗黑錢